
                      Esperaba ir a Scrooge en la sexta ronda de Sylvester Stallone como Rocky Balboa, el semental italiano de Filadelfia que se abrió paso en la gloria popular y los Oscar con el primero y mejor Rocky en 1976. Y no se equivoquen, hay mucho aquí para estremecerse . Treinta años después, Stallone, de 60 años, como escritor, director y, se ha puesto de nuevo en el cuadrilátero con un campeón, esta vez es jugado por el peso semipesado Antonio Tarver. Es un partido de exhibición en Las Vegas, para caridad, y Stallone luce condenadamente apto para un geezer. Es su guión que necesita mayor tonificación. Ningún cliché cursi se desaprovecha ya que Rocky dirige un restaurante que lleva el nombre de su esposa muerta, Adrián, cuya tumba visita diariamente. Se lleva las patadas del amigo Paulie (Burt Young) y se preocupa por su hijo, Robert (Milo Ventimiglia), quien lo ayuda a prepararse para la gran pelea. Es un régimen brutal. Pero Rocky tiene "una bestia dentro de él". Justo cuando estás listo para vomitar, el viejo tema de Bill Conti ("Gonna Fly Now") entra en acción. ¿Lo sientes? - Stallone entra al cuadrilátero y todos los días son Navidad. Todos juntos ahora: Rock-ee! Rock-ee!
        
            